`grub2-reboot` - установить загрузочную запись по умолчанию для GRUB, только для следующей загрузки.

# СИНТАКСИС

	grub2-reboot [ПАРАМЕТР] MENU_ENTRY

# ПАРАМЕТРЫ

- `-h, --help` - вывести это сообщение и выйти
- `-V, --version` - вывести информацию о версии и выйти
- `--boot-directory=DIR` - ожидать образы GRUB в каталоге DIR/grub2 вместо каталога /boot/grub2

MENU_ENTRY - это число, название пункта меню или идентификатор пункта меню. Обратите внимание, что для пунктов меню в подменю или субменю необходимо указывать компоненты подменю, а затем компонент пункта меню. Заголовки должны быть разделены с помощью символа больше (>) без лишних пробелов. В зависимости от вашей оболочки некоторые символы, включая >, могут нуждаться в экранировании.

# ВЕРСИЯ

	GRUB 2.06
	February 2024
